now新聞台車長稱在警署遭暴力對待 需動手術仍留醫

本台車長稱在警署遭暴力對待 需動手術仍留醫

【Now新聞台】本台車長凌晨在旺角警署外前往取採訪車途中，後腦懷疑中布袋彈受傷，他及後被多名警員押入警署，扣留兩小時後，警方確認他有合理原因在現場才獲釋。他報稱，在警署遭警員暴力對待，右邊面下顎骨裂，需動手術，目前仍然留醫。

推爆

推

推
班癲狗又神助攻

強烈譴責

助攻

推上美國國會

快啲推俾藍絲睇

推呀

呢d先係核彈 推

721 831

Push

酷刑拉得未呀？
唔拉即係無皇法管啦
由市民自行執法—社會自然有一套公義標準

睇撚住呀mon po狗，下次唔撚係刀片

個個都犯晒酷刑罪...

4點出黎解釋

記者都打到咁同延醫
其他人真係......
香港已經冇法治 冇法律
一定要清算佢哋

推推推

你老母臭閪
都係要靠記者身分先煲得大
好多無名無姓既已經犧牲咗